有冇人知響12咩價

如題